不明來歷人士以粗暴行徑阻礙泛民區議員進入會議室 東區區議會會議流會

東區區會今日舉行大會，10名民主派區議員擬提出加入臨時議程，要求討論香港眾志周庭被DQ的問題，因為DQ周的港島區選舉主任鄧如欣，會以東區民政事務專員身份出席今日下午的會議。周庭亦打算到場旁聽稱，並希望當面質問鄧，有何法理依據DQ她、是否有其他權力機關與她作出DQ的決定等。

不過，下午開會時，在場多名不明來歷人士拒絕泛民區議員入場開會，引發衝突，在場的泛民區議員即高呼：「我哋區議員嚟㗎！」質疑對方做法違規，期間東區區會主席黃建彬在會議室內未有理會，反而自由黨的邵家輝看不過眼，不斷來回門口與會議室之間，要求區會主席和職員開門，但他們無動於衷。雙方擾攘近十分鐘後，區會主席才出來表示可讓議員進入。但入場時民主派區員又再遭阻攔，而周庭亦被阻撓入場。結果法定時間15分鐘過後，主席即宣佈會議流會，民主派未能提出臨時議程。

班泛民議員識做嘅就發大件事嚟攻擊建制派啦
最起碼都要嚴厲譴責啲粗暴阻礙會議進行嘅行為呀嘛
咁都唔識嘅就抵你地畀建制派㩒住嚟打

唔係唔識打，係唔使打
中国人不打中国人 🇨🇳

五毛狗會話: 泛民乜鳩都做唔到，投奶共派好過啦。

兩條基佬

咁泛民依家嚴厲譴責左未呀柒頭皮
屌你老尾真係弱智仔黎

肥菜